八九月係Ocamp 既季節

大約十幾年前，小弟都係學生團體既一份子

十幾年前whatapps 都未有，大約幾十個同學，先有一部iphone, 所有聯絡都係by sms.

當時所搞既活動都係不外乎sing con, o camp, 各類球類比賽，對於社會議題係0關注(極後悔)

o camp 緊加係一年一度各獸父既重點環節

但時代唔同，年青一輩接觸資訊渠道更多更快，對於自身居住既地方，了解更多，參與運動既年青人比率更加係佔左大多數

六七月既抗爭運動期間，偶爾會見到一班後生仔著住件同顏色既tee, 相信佢地係玩緊ocamp

我並唔係想叫大家完全唔好玩樂，只係想提議下各位搞手，有無可能將city hunt 呢一個環節轉為其他，可能各類既室內game?

今日出黎既兄弟姊妹，係四五年前可能都仲係中小學生，社運係需要播種，希望大家能夠多D 將社會議題帶入校園，唔好好似我當年咁on9, 學生會費運用得宜，能夠做到既野其實好多

光復香港，時代革命

無阻到我d 咩，正正個日就係地鐵不合作運動，呢面有黑衫比人拉，隔離有班o camp 仔嘻嘻哈哈姐，見到個畫面相映成趣拎出黎講下姐，你可以繼續搞

利申：戇鳩

唔係

City hunt可以到各大示威地點宣揚革命
叫醒仲訓緊嘅港豬

參觀中聯辦外牆都唔比？

咁都要拉呀？

P 牌閪出沒注意

Shittyhunt 要嗌架嘛
一齊嗌光復香港囉

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

已經block咗隻p狗好耐

好難話阻到啲乜
建議各大學Ocamp game都有關社會現況嘅元素仲好

字都唔撚識寫就咪讀大學啦

岩岩起左底，vtc 都有打手？

唔搶你啖飯食，師兄加油

pish